(MHW求救) 唔知點解搵唔到四散的黃金片

我HR 6十幾
Game version 最 update

但我搵唔到黃金片開啟爛輝龍任務，應該好易搵，因為喺古代樹森林一行出去就有，但唔知點解我嗰個地圖好似無

因為而家未有爛輝任?

7月13好似又有返爛輝

要課金先有得打

原來係咁， 乜原來一時時有

爛輝係時間限定，而家限定係屍套王
去到7月5

上官網有活動時間表睇 pdf檔黎
每朝星期五8點更新

Thanks